{
  "website" : {
    "id" : "564da7f8e4b02ed770d265e6",
    "identifier" : "helsingkrona",
    "websiteType" : 1,
    "contentModifiedOn" : 1456948820263,
    "cloneable" : false,
    "developerMode" : false,
    "siteStatus" : { },
    "language" : "en-US",
    "timeZone" : "Europe/Stockholm",
    "machineTimeZoneOffset" : 3600000,
    "timeZoneOffset" : 3600000,
    "timeZoneAbbr" : "CET",
    "siteTitle" : "Helsingkrona Nation",
    "siteDescription" : "",
    "logoImageId" : "56a506f5b2094365f8adc2d3",
    "shareButtonOptions" : { },
    "logoImageUrl" : "//static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/t/56a506f5b2094365f8adc2d3/1456948820263/",
    "authenticUrl" : "http://helsingkrona.se",
    "internalUrl" : "http://helsingkrona.squarespace.com",
    "baseUrl" : "http://helsingkrona.se",
    "primaryDomain" : "helsingkrona.se",
    "socialAccounts" : [ {
      "serviceId" : 2,
      "userId" : "1734720390090197",
      "screenname" : "Rune Helsingkrona",
      "addedOn" : 1451992135226,
      "profileUrl" : "https://www.facebook.com/helsingkrona/",
      "iconUrl" : "http://graph.facebook.com/1734720390090197/picture?type=square",
      "metaData" : {
        "service" : "facebook"
      },
      "iconEnabled" : true,
      "serviceName" : "facebook"
    }, {
      "serviceId" : 10,
      "userId" : "291101792",
      "userName" : "helsingkrona",
      "screenname" : "Helsingkrona Nation",
      "addedOn" : 1452270644528,
      "profileUrl" : "http://instagram.com/helsingkrona",
      "iconUrl" : "https://scontent.cdninstagram.com/hphotos-xat1/t51.2885-19/s150x150/12120385_159600221055250_1991526804_a.jpg",
      "collectionId" : "568fe4341115e08523a61275",
      "iconEnabled" : true,
      "serviceName" : "instagram"
    } ],
    "typekitId" : "",
    "statsMigrated" : false,
    "imageMetadataProcessingEnabled" : false
  },
  "websiteSettings" : {
    "id" : "564da7f8e4b02ed770d265e9",
    "websiteId" : "564da7f8e4b02ed770d265e6",
    "type" : "Non-Profit",
    "subjects" : [ ],
    "country" : "SE",
    "state" : "M",
    "simpleLikingEnabled" : false,
    "mobileInfoBarSettings" : {
      "isContactEmailEnabled" : false,
      "isContactPhoneNumberEnabled" : false,
      "isLocationEnabled" : false,
      "isBusinessHoursEnabled" : false
    },
    "announcementBarSettings" : {
      "style" : 1,
      "text" : "<p>Tempor\u00E4ra viktiga meddeladen kan se ut s\u00E5 h\u00E4r!</p>"
    },
    "lastAgreedTermsOfService" : 2,
    "defaultPostFormat" : "%y/%m/%d/%t",
    "commentLikesAllowed" : true,
    "commentAnonAllowed" : true,
    "commentThreaded" : true,
    "commentApprovalRequired" : false,
    "commentAvatarsOn" : true,
    "commentSortType" : 2,
    "commentFlagThreshold" : 0,
    "commentFlagsAllowed" : true,
    "commentEnableByDefault" : true,
    "commentDisableAfterDaysDefault" : 0,
    "disqusShortname" : "",
    "homepageTitleFormat" : "%s",
    "collectionTitleFormat" : "%c \u2014 %s",
    "itemTitleFormat" : "%i \u2014 %s",
    "commentsEnabled" : false,
    "contactPhoneNumber" : "",
    "allowSquarespacePromotion" : false,
    "storeSettings" : {
      "returnPolicy" : null,
      "termsOfService" : null,
      "privacyPolicy" : null,
      "paymentSettings" : { },
      "expressCheckout" : false,
      "useLightCart" : false,
      "showNoteField" : false,
      "currenciesSupported" : [ "USD", "CAD", "GBP", "AUD", "EUR", "CHF" ],
      "defaultCurrency" : "USD",
      "selectedCurrency" : "USD",
      "measurementStandard" : 1,
      "orderConfirmationInjectCode" : "",
      "showCustomCheckoutForm" : false,
      "enableMailingListOptInByDefault" : true,
      "sameAsRetailLocation" : false,
      "stripeConnected" : false,
      "isLive" : false,
      "storeState" : 3
    },
    "useEscapeKeyToLogin" : true,
    "ssBadgeType" : 1,
    "ssBadgePosition" : 4,
    "ssBadgeVisibility" : 1,
    "ssBadgeDevices" : 1,
    "pinterestOverlayOptions" : {
      "mode" : "disabled"
    }
  },
  "collection" : {
    "id" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "websiteId" : "564da7f8e4b02ed770d265e6",
    "enabled" : true,
    "starred" : false,
    "type" : 1,
    "ordering" : 4,
    "title" : "Kalendarium",
    "navigationTitle" : "Kalendarium",
    "urlId" : "kalendarium",
    "itemCount" : 107,
    "updatedOn" : 1456306057851,
    "description" : "",
    "pageSize" : 30,
    "features" : {
      "relatedItems" : {
        "isEnabled" : false
      },
      "productQuickView" : {
        "isEnabled" : false
      }
    },
    "eventView" : 1,
    "folder" : false,
    "dropdown" : false,
    "tags" : [ ],
    "categories" : [ ],
    "homepage" : false,
    "typeName" : "events",
    "regionName" : "default",
    "synchronizing" : false,
    "typeLabel" : "events",
    "fullUrl" : "/kalendarium/",
    "passwordProtected" : false
  },
  "template" : {
    "mobileStylesEnabled" : true
  },
  "shoppingCart" : {
    "websiteId" : "564da7f8e4b02ed770d265e6",
    "isPurchased" : false,
    "created" : 1456954494263,
    "entries" : [ ],
    "shippingOptions" : [ ],
    "shippingLocation" : { },
    "taxLineItems" : [ ],
    "coupons" : [ ],
    "validCoupons" : [ ],
    "invalidCoupons" : [ ],
    "subtotalCents" : 0,
    "taxCents" : 0,
    "shippingCostCents" : 0,
    "discountCents" : 0,
    "grandTotalCents" : 0,
    "totalQuantity" : 0,
    "purelyDigital" : false,
    "hasDigital" : false,
    "requiresShipping" : false
  },
  "shareButtons" : { },
  "showCart" : false,
  "empty" : false,
  "emptyFolder" : false,
  "calendarView" : false,
  "upcoming" : [ {
    "id" : "56ca55d0746fb93e227bd0d3",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456100868919,
    "updatedOn" : 1456305156793,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456100868919,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305078109-AFZWMYCV3S9JN5155CIV",
    "systemDataVariants" : "12833x3594,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "1c181b",
      "topRightAverage" : "11100f",
      "bottomLeftAverage" : "675c70",
      "bottomRightAverage" : "171214",
      "centerAverage" : "2e282e",
      "suggestedBgColor" : "1b171a"
    },
    "urlId" : "2016/3/2/winblahds-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winblahds Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456100868931\" id=\"item-56ca55d0746fb93e227bd0d3\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-eb4f604ebe317f1f6713\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>\u00A0</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/2/winblahds-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca55d0746fb93e227bd0d3/1456305156793/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456938000000,
      "endDate" : 1456959600000
    },
    "startDate" : 1456938000000,
    "endDate" : 1456959600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "12833x3594",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca64e5f850827f40a62ff5",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456104720295,
    "updatedOn" : 1456305185887,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456104720295,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305171389-SYSM2PLT0RF6YKIBIFSC",
    "systemDataVariants" : "2480x786,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "3b582c",
      "topRightAverage" : "3b582c",
      "bottomLeftAverage" : "3b582c",
      "bottomRightAverage" : "3b582c",
      "centerAverage" : "566933",
      "suggestedBgColor" : "3b582c"
    },
    "urlId" : "2016/3/4/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456104720307\" id=\"item-56ca64e5f850827f40a62ff5\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-ce81b58c907031380573\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/4/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca64e5f850827f40a62ff5/1456305185887/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457100000000,
      "endDate" : 1457114400000
    },
    "startDate" : 1457100000000,
    "endDate" : 1457114400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "2480x786",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca681ac6fc08941fb4640a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456105594108,
    "updatedOn" : 1456105594366,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456105594108,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456105573094-ZQMART3CJVUOGFP64IGP",
    "systemDataVariants" : "1660x630,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "37b2bf",
      "topRightAverage" : "37b2bf",
      "bottomLeftAverage" : "5c92b3",
      "bottomRightAverage" : "6789b0",
      "centerAverage" : "f32c5e",
      "suggestedBgColor" : "37b2bf"
    },
    "urlId" : "2016/3/4/friday-night-fever",
    "title" : "Friday Night Fever",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456105594119\" id=\"item-56ca681ac6fc08941fb4640a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-d30e073c1195ffee0897\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Namnet s\u00E4ger det mesta; den 4:e mars kommer dansgolvet p\u00E5 Helsingkrona att gl\u00F6da som aldrig f\u00F6rr! House i all \u00E4ra, men om du vill dansa loss p\u00E5 riktigt, d\u00E5 \u00E4r det discomusik som g\u00E4ller! Under kv\u00E4llen kommer det spelas alltifr\u00E5n gamla 70- och 80-talsklassiker till dagens discomusik.<br /><br />Vi garanterar att du som \u00E4lskar Schlagernatt ocks\u00E5 kommer att \u00E4lska Friday Night Fever!<br /><br />N\u00E4r? Kl. 22.00 fredag 4 mars<br />Var? Helsingkrona Nation<br />Pris? 60 KR<br />Hur? Googla \u201Ddisco outfit\u201D eller \u201DSaturday Night Fever\u201D s\u00E5 f\u00E5r du nog n\u00E5gra id\u00E9er!<br /><br />S\u00E5 tuppera h\u00E5ret och k\u00F6p jackan med de st\u00F6rsta axelvaddarna du kan hitta s\u00E5 ses vi i p\u00E5 dansgolvet!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/4/friday-night-fever",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca681ac6fc08941fb4640a/1456105594366/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457125200000,
      "endDate" : 1457139600000
    },
    "startDate" : 1457125200000,
    "endDate" : 1457139600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "1660x630",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca696a60b5e97264daa2a3",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456105887879,
    "updatedOn" : 1456305254618,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456105887879,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305223836-L5G8UM00AFJ8UH3EJOMM",
    "systemDataVariants" : "3508x704,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ddb37e",
      "topRightAverage" : "dcb373",
      "bottomLeftAverage" : "ddb582",
      "bottomRightAverage" : "dcad69",
      "centerAverage" : "c9bea8",
      "suggestedBgColor" : "ddb37f"
    },
    "urlId" : "2016/3/5/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456105887887\" id=\"item-56ca696a60b5e97264daa2a3\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-3c9ea2b3c7999b993bde\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/5/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca696a60b5e97264daa2a3/1456305254618/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457175600000,
      "endDate" : 1457182800000
    },
    "startDate" : 1457175600000,
    "endDate" : 1457182800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x704",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56c23bedb6aa60cc01359c0a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1455570058604,
    "updatedOn" : 1456099640361,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1455570058604,
    "authorId" : "56523cbae4b058e88fcb65f3",
    "systemDataId" : "1455570115647-TJASYR9QYR8CTWVXZ4NB",
    "systemDataVariants" : "851x315,100w,300w,500w,750w",
    "systemDataSourceType" : "JPG",
    "systemDataOrigin" : "USER_UPLOAD",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "282824",
      "topRightAverage" : "272827",
      "bottomLeftAverage" : "282828",
      "bottomRightAverage" : "282828",
      "centerAverage" : "0f427b",
      "suggestedBgColor" : "282924"
    },
    "urlId" : "2016/3/5/cryptoparty",
    "title" : "Cryptoparty",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1455570058610\" id=\"item-56c23bedb6aa60cc01359c0a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-c0a420d614f3bea9bd34\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>CryptoParty p\u00E5 Helsingkrona Nation<br />- F\u00F6rel\u00E4sningar och workshops om digital s\u00E4kerhet.<br /><br />Kom ig\u00E5ng med enkla s\u00E4kerhets\u00E5tg\u00E4rder f\u00F6r mobiler, mejl, webbl\u00E4sare och l\u00F6senord - avsluta med en sk\u00F6n schlagerkv\u00E4ll p\u00E5 Helsingkronas nattklubb Schlagernatt!<br /><br />D\u00E4r emellan ordnas n\u00E5gra kortare f\u00F6rel\u00E4sningar om s\u00E4kerhet och dataskydd i cyberrymden. Mer information om de specifika \u00E4mnena f\u00F6r kv\u00E4llen sl\u00E4pps senare!<br /><br />Ta med laptop och/eller mobil f\u00F6r att delta!<br /><br />Inga f\u00F6rkunskaper \u00E4r n\u00F6dv\u00E4ndiga, men medlemskap i Studentlund kr\u00E4vs.</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56523cbae4b058e88fcb65f3",
      "lastLoginOn" : 1456836986049,
      "lastActiveOn" : 1456836986049,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "IT Helsingkrona",
      "firstName" : "IT",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : true,
      "websiteUrl" : "",
      "bio" : "",
      "location" : {
        "mapLat" : 40.7207559,
        "mapLng" : -74.00076130000002,
        "mapZoom" : 12,
        "markerLat" : 40.7207559,
        "markerLng" : -74.00076130000002
      },
      "revalidateTimestamp" : 1448230074994,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/5/cryptoparty",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56c23bedb6aa60cc01359c0a/1456099640361/",
    "contentType" : "image/jpeg",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457199000000,
      "endDate" : 1457226000000
    },
    "startDate" : 1457199000000,
    "endDate" : 1457226000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "851x315",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3932f699bb9a85d9009a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159112085,
    "updatedOn" : 1456305342743,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159112085,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305290623-WIM8AEM116ORRC3TRAEX",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.480225988700565,
      "y" : 0.084,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/3/7/z2yynpa4p4ftnsoyxxbsqerszuq6hk",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159112090\" id=\"item-56cb3932f699bb9a85d9009a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-2f6d9b174fc080c6a96e\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/7/z2yynpa4p4ftnsoyxxbsqerszuq6hk",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3932f699bb9a85d9009a/1456305342743/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457348400000,
      "endDate" : 1457352000000
    },
    "startDate" : 1457348400000,
    "endDate" : 1457352000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb39ecc2ea51ebec9466f0",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159237770,
    "updatedOn" : 1456305431051,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159237770,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305375137-EJGRTSCFDFP3YRPNURSZ",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.480225988700565,
      "y" : 0.084,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/3/8/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159237774\" id=\"item-56cb39ecc2ea51ebec9466f0\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-b64758626c3dffb95adb\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/8/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb39ecc2ea51ebec9466f0/1456305431051/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457434800000,
      "endDate" : 1457438400000
    },
    "startDate" : 1457434800000,
    "endDate" : 1457438400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb41c22e83f8ff4392abaa",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161342489,
    "updatedOn" : 1456305513284,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161342489,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305458030-979H2QMQTO18TB3P5FJL",
    "systemDataVariants" : "12833x3594,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "1c181b",
      "topRightAverage" : "11100f",
      "bottomLeftAverage" : "675c70",
      "bottomRightAverage" : "171214",
      "centerAverage" : "2e282e",
      "suggestedBgColor" : "1b171a"
    },
    "urlId" : "2016/3/9/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161342493\" id=\"item-56cb41c22e83f8ff4392abaa\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-09db3f5b869d0bb6fa0a\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/9/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb41c22e83f8ff4392abaa/1456305513284/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457542800000,
      "endDate" : 1457564400000
    },
    "startDate" : 1457542800000,
    "endDate" : 1457564400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "12833x3594",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4676cf80a16489bb5d90",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162549994,
    "updatedOn" : 1456305564062,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162549994,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456305550634-RU4DW22QVTI2BBJEPS8Q",
    "systemDataVariants" : "2480x786,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "3b582c",
      "topRightAverage" : "3b582c",
      "bottomLeftAverage" : "3b582c",
      "bottomRightAverage" : "3b582c",
      "centerAverage" : "566933",
      "suggestedBgColor" : "3b582c"
    },
    "urlId" : "2016/3/11/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162549998\" id=\"item-56cb4676cf80a16489bb5d90\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-e3393372b97a9fca1d69\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/11/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4676cf80a16489bb5d90/1456305564062/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457704800000,
      "endDate" : 1457719200000
    },
    "startDate" : 1457704800000,
    "endDate" : 1457719200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "2480x786",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4ed2cf80a1fc057625e6",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164663977,
    "updatedOn" : 1456305980190,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164663977,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "systemDataId" : "1456305578237-YZTJO10WA6KA775SY21K",
    "systemDataVariants" : "1191x842,100w,300w,500w,750w,1000w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "262872",
      "topRightAverage" : "262872",
      "bottomLeftAverage" : "303176",
      "bottomRightAverage" : "41417e",
      "centerAverage" : "dd92b9",
      "suggestedBgColor" : "262872"
    },
    "urlId" : "2016/3/11/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164663981\" id=\"item-56cb4ed2cf80a1fc057625e6\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-26b299a6c8cb851b9ed3\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/11/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4ed2cf80a1fc057625e6/1456305980190/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457730000000,
      "endDate" : 1457744400000
    },
    "startDate" : 1457730000000,
    "endDate" : 1457744400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "1191x842",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4b70627c542bc5f599c9",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163845054,
    "updatedOn" : 1456306057850,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163845054,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "systemDataId" : "1456306009586-65XBYYUTXCHEGNXROL5X",
    "systemDataVariants" : "3508x704,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ddb37e",
      "topRightAverage" : "dcb373",
      "bottomLeftAverage" : "ddb582",
      "bottomRightAverage" : "dcad69",
      "centerAverage" : "c9bea8",
      "suggestedBgColor" : "ddb37f"
    },
    "urlId" : "2016/3/12/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163845059\" id=\"item-56cb4b70627c542bc5f599c9\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-4b0c2d8c2ecd99d472ca\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/12/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4b70627c542bc5f599c9/1456306057850/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457780400000,
      "endDate" : 1457787600000
    },
    "startDate" : 1457780400000,
    "endDate" : 1457787600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x704",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca583a1bbee09ef6592372",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456101510609,
    "updatedOn" : 1456300327074,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456101510609,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456300287092-O79MIJECYU883107OW5O",
    "systemDataVariants" : "6890x2693,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "a55062",
      "topRightAverage" : "8e4758",
      "bottomLeftAverage" : "954a5b",
      "bottomRightAverage" : "a75062",
      "centerAverage" : "ebd3a2",
      "suggestedBgColor" : "a24f61"
    },
    "urlId" : "2016/3/13/spelsndag",
    "title" : "Spels\u00F6ndag",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456101510621\" id=\"item-56ca583a1bbee09ef6592372\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-51ccf723e828e3552bc5\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Spels\u00F6ndag p\u00E5 Helsingkrona!</p><p>Vad kan v\u00E4l passa b\u00E4ttre p\u00E5 en s\u00F6ndag \u00E4n att spela br\u00E4dspel och \u00E4ta popcorn med ett g\u00E4ng kompisar?</p><p>Evenemanget \u00E4r gratis och vi \u00F6ppnar d\u00F6rrarna fr\u00E5n 15.00. Vi utlovar en rolig eftermiddag med massor av skratt och nya bekantskaper (s\u00E5 l\u00E4nge r\u00E4tt person vinner)!</p><p>Gl\u00F6m inte leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/13/spelsndag",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca583a1bbee09ef6592372/1456300327074/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457877600000,
      "endDate" : 1457888400000
    },
    "startDate" : 1457877600000,
    "endDate" : 1457888400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "6890x2693",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3a1207eaa09d5d4a5398",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159293811,
    "updatedOn" : 1456159294766,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159293811,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/14/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159293815\" id=\"item-56cb3a1207eaa09d5d4a5398\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-1f0ba07da9e0b335ea4b\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/14/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3a1207eaa09d5d4a5398/1456159294766/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1457953200000,
      "endDate" : 1457956800000
    },
    "startDate" : 1457953200000,
    "endDate" : 1457956800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3a49627c542bc5f4ff6c",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159318356,
    "updatedOn" : 1456159330843,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159318356,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/15/qsrrn2bi9qc0lcpwqnygcrquq4zhwm",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159318359\" id=\"item-56cb3a49627c542bc5f4ff6c\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-97e233b536c1c3f5dabf\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/15/qsrrn2bi9qc0lcpwqnygcrquq4zhwm",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3a49627c542bc5f4ff6c/1456159330843/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1458039600000,
      "endDate" : 1458043200000
    },
    "startDate" : 1458039600000,
    "endDate" : 1458043200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb42652e83f8ff4392b07d",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161432395,
    "updatedOn" : 1456161432863,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161432395,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/16/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161432399\" id=\"item-56cb42652e83f8ff4392b07d\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-cd40488fd3e54cc034cb\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/16/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb42652e83f8ff4392b07d/1456161432863/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1458147600000,
      "endDate" : 1458169200000
    },
    "startDate" : 1458147600000,
    "endDate" : 1458169200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb47508a65e2b25f3cb3d5",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162702084,
    "updatedOn" : 1456162704271,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162702084,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/18/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162702091\" id=\"item-56cb47508a65e2b25f3cb3d5\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-ba1a74b9d0b1b7c14b8a\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/18/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb47508a65e2b25f3cb3d5/1456162704271/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1458309600000,
      "endDate" : 1458324000000
    },
    "startDate" : 1458309600000,
    "endDate" : 1458324000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4f48a3360c04a139aee4",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164762109,
    "updatedOn" : 1456164761488,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164762109,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/18/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164762114\" id=\"item-56cb4f48a3360c04a139aee4\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-047d3d8ff77b1e9cf57d\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/18/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4f48a3360c04a139aee4/1456164761488/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1458334800000,
      "endDate" : 1458349200000
    },
    "startDate" : 1458334800000,
    "endDate" : 1458349200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4c1160b5e9383c0bedfb",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163884778,
    "updatedOn" : 1456163884253,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163884778,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/19/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163884783\" id=\"item-56cb4c1160b5e9383c0bedfb\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-af034b884bc8d4b748b2\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/19/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4c1160b5e9383c0bedfb/1456163884253/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1458385200000,
      "endDate" : 1458392400000
    },
    "startDate" : 1458385200000,
    "endDate" : 1458392400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3b087c65e45c27f92ecc",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159502381,
    "updatedOn" : 1456159501983,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159502381,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/29/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159502386\" id=\"item-56cb3b087c65e45c27f92ecc\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-2761e312749617b5ff74\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/29/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3b087c65e45c27f92ecc/1456159501983/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459245600000,
      "endDate" : 1459249200000
    },
    "startDate" : 1459245600000,
    "endDate" : 1459249200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb42a5356fb014def7c110",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161487295,
    "updatedOn" : 1456161487429,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161487295,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/30/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161487299\" id=\"item-56cb42a5356fb014def7c110\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-c903e6bad402611ffad3\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/30/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb42a5356fb014def7c110/1456161487429/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459353600000,
      "endDate" : 1459375200000
    },
    "startDate" : 1459353600000,
    "endDate" : 1459375200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb480ff2b77e39194b4c67",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162883984,
    "updatedOn" : 1456162884577,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162883984,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/1/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162883988\" id=\"item-56cb480ff2b77e39194b4c67\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-c61c4a062914962cdd6c\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/1/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb480ff2b77e39194b4c67/1456162884577/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459515600000,
      "endDate" : 1459530000000
    },
    "startDate" : 1459515600000,
    "endDate" : 1459530000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4feda3360c04a139b4d3",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164883387,
    "updatedOn" : 1456164882778,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164883387,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/1/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164883391\" id=\"item-56cb4feda3360c04a139b4d3\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-9ad64f80d3996ecf1f8d\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/1/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4feda3360c04a139b4d3/1456164882778/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459540800000,
      "endDate" : 1459555200000
    },
    "startDate" : 1459540800000,
    "endDate" : 1459555200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4c6060b5e9383c0bf141",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163966966,
    "updatedOn" : 1456163966715,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163966966,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/2/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163966970\" id=\"item-56cb4c6060b5e9383c0bf141\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-6a05b792384b331fe99c\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/2/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4c6060b5e9383c0bf141/1456163966715/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459591200000,
      "endDate" : 1459598400000
    },
    "startDate" : 1459591200000,
    "endDate" : 1459598400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3b172fe131be1e676431",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159526446,
    "updatedOn" : 1456159525827,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159526446,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/4/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159526449\" id=\"item-56cb3b172fe131be1e676431\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-ae0c8cefec8fa637f6b6\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/4/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3b172fe131be1e676431/1456159525827/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459764000000,
      "endDate" : 1459767600000
    },
    "startDate" : 1459764000000,
    "endDate" : 1459767600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3b3af85082a807bfeaba",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159545716,
    "updatedOn" : 1456159557012,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159545716,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/5/lhjzcqsyjqsx8ezxjc3uib99h54qja",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159545719\" id=\"item-56cb3b3af85082a807bfeaba\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-41f4cd43288a9fc48c96\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/5/lhjzcqsyjqsx8ezxjc3uib99h54qja",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3b3af85082a807bfeaba/1456159557012/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459872000000,
      "endDate" : 1459875600000
    },
    "startDate" : 1459872000000,
    "endDate" : 1459875600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb42dc60b5e99acabf1148",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161559597,
    "updatedOn" : 1456161559364,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161559597,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/6/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161559600\" id=\"item-56cb42dc60b5e99acabf1148\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-456658d66bd9974a72aa\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/6/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb42dc60b5e99acabf1148/1456161559364/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1459958400000,
      "endDate" : 1459980000000
    },
    "startDate" : 1459958400000,
    "endDate" : 1459980000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb484fc2ea51ebec94e13f",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162915573,
    "updatedOn" : 1456162914958,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162915573,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/8/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162915577\" id=\"item-56cb484fc2ea51ebec94e13f\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-01e2b52f2f1f3cc6b6d8\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/8/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb484fc2ea51ebec94e13f/1456162914958/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460120400000,
      "endDate" : 1460134800000
    },
    "startDate" : 1460120400000,
    "endDate" : 1460134800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4c8a60b5e9383c0bf357",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164008366,
    "updatedOn" : 1456164007945,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164008366,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/2/22/rise-n-shine-1",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163979044\" id=\"item-56cb4c8a60b5e9383c0bf357\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-808049eb851d34ccd910\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/22/rise-n-shine-1",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4c8a60b5e9383c0bf357/1456164007945/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460196000000,
      "endDate" : 1460203200000
    },
    "startDate" : 1460196000000,
    "endDate" : 1460203200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca58cc7c65e44270ca8008",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456101646614,
    "updatedOn" : 1456101692127,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456101646614,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456101618310-C2GHLQO8FM1JU1JH8Z46",
    "systemDataVariants" : "6890x2693,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "a55062",
      "topRightAverage" : "8e4758",
      "bottomLeftAverage" : "954a5b",
      "bottomRightAverage" : "a75062",
      "centerAverage" : "ebd3a2",
      "suggestedBgColor" : "a24f61"
    },
    "urlId" : "2016/4/10/spelsndag",
    "title" : "Spels\u00F6ndag",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456101646627\" id=\"item-56ca58cc7c65e44270ca8008\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-c73a09f516a2804d7d0b\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Spels\u00F6ndag p\u00E5 Helsingkrona!</p><p>Vad kan v\u00E4l passa b\u00E4ttre p\u00E5 en s\u00F6ndag \u00E4n att spela br\u00E4dspel och \u00E4ta popcorn med ett g\u00E4ng kompisar?</p><p>Evenemanget \u00E4r gratis och vi \u00F6ppnar d\u00F6rrarna fr\u00E5n 15.00. Vi utlovar en rolig eftermiddag med massor av skratt och nya bekantskaper (s\u00E5 l\u00E4nge r\u00E4tt person vinner)!</p><p>Gl\u00F6m inte leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/10/spelsndag",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca58cc7c65e44270ca8008/1456101692127/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460293200000,
      "endDate" : 1460304000000
    },
    "startDate" : 1460293200000,
    "endDate" : 1460304000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "6890x2693",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3bf7e707eb2a75d9ed85",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159762440,
    "updatedOn" : 1456299782316,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159762440,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "filename" : "lunch.png",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/11/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159762445\" id=\"item-56cb3bf7e707eb2a75d9ed85\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-e4278f3cfdbad7b8c3a6\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/11/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3bf7e707eb2a75d9ed85/1456299782316/lunch.png",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460368800000,
      "endDate" : 1460372400000
    },
    "startDate" : 1460368800000,
    "endDate" : 1460372400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3ae27c65e45c27f92d9f",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159480258,
    "updatedOn" : 1456159778749,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159480258,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/28/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159480263\" id=\"item-56cb3ae27c65e45c27f92d9f\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-3df67718d960826de89f\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/28/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3ae27c65e45c27f92d9f/1456159778749/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460455200000,
      "endDate" : 1460458800000
    },
    "startDate" : 1460455200000,
    "endDate" : 1460458800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb432140261d21aa56b7d0",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161601085,
    "updatedOn" : 1456161601706,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161601085,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/13/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161601090\" id=\"item-56cb432140261d21aa56b7d0\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-0d2753d4a0b62944936a\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/13/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb432140261d21aa56b7d0/1456161601706/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460563200000,
      "endDate" : 1460584800000
    },
    "startDate" : 1460563200000,
    "endDate" : 1460584800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb486d59827e93fe5a1957",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162952769,
    "updatedOn" : 1456162952205,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162952769,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/15/fremans-pub",
    "title" : "Fremans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162952773\" id=\"item-56cb486d59827e93fe5a1957\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-cd0e70f72c8ba805e535\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/15/fremans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb486d59827e93fe5a1957/1456162952205/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460725200000,
      "endDate" : 1460739600000
    },
    "startDate" : 1460725200000,
    "endDate" : 1460739600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb50494d088ea89950e18b",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164998770,
    "updatedOn" : 1456164998154,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164998770,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/15/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164998774\" id=\"item-56cb50494d088ea89950e18b\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-225ecc09ce89db6475ca\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/15/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb50494d088ea89950e18b/1456164998154/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460750400000,
      "endDate" : 1460764800000
    },
    "startDate" : 1460750400000,
    "endDate" : 1460764800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4cb4b6aa604075904459",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164046332,
    "updatedOn" : 1456164046559,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164046332,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/16/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164046336\" id=\"item-56cb4cb4b6aa604075904459\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-cb1032210da247029b6a\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/16/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4cb4b6aa604075904459/1456164046559/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460800800000,
      "endDate" : 1460808000000
    },
    "startDate" : 1460800800000,
    "endDate" : 1460808000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3c4955598658d28e6c2b",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159828644,
    "updatedOn" : 1456159986212,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159828644,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/18/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159828648\" id=\"item-56cb3c4955598658d28e6c2b\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-f48f34d44e6084962c6d\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/18/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3c4955598658d28e6c2b/1456159986212/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1460973600000,
      "endDate" : 1460977200000
    },
    "startDate" : 1460973600000,
    "endDate" : 1460977200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3c6037013b06fe854a15",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159843512,
    "updatedOn" : 1456159892872,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159843512,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/2/22/kronalunchen-1",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159843517\" id=\"item-56cb3c6037013b06fe854a15\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-8fc06ab0df2caa427cef\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/22/kronalunchen-1",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3c6037013b06fe854a15/1456159892872/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461060000000,
      "endDate" : 1461063600000
    },
    "startDate" : 1461060000000,
    "endDate" : 1461063600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4352f8baf3dfe500b1ca",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161647241,
    "updatedOn" : 1456161646610,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161647241,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/20/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161647244\" id=\"item-56cb4352f8baf3dfe500b1ca\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-a12cc7834a3d164730ee\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/20/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4352f8baf3dfe500b1ca/1456161646610/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461168000000,
      "endDate" : 1461189600000
    },
    "startDate" : 1461168000000,
    "endDate" : 1461189600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4892ab48de5af6eefafd",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162982792,
    "updatedOn" : 1456162982185,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162982792,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/22/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162982796\" id=\"item-56cb4892ab48de5af6eefafd\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-5b07e358b344235a3dfd\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/22/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4892ab48de5af6eefafd/1456162982185/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461330000000,
      "endDate" : 1461344400000
    },
    "startDate" : 1461330000000,
    "endDate" : 1461344400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb509745bf21450cf1c234",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456165039582,
    "updatedOn" : 1456165038978,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456165039582,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/22/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456165039586\" id=\"item-56cb509745bf21450cf1c234\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-e4b6eae133f90b9cc4f0\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/22/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb509745bf21450cf1c234/1456165038978/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461355200000,
      "endDate" : 1461369600000
    },
    "startDate" : 1461355200000,
    "endDate" : 1461369600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3ca737013b06fe854c6e",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159932665,
    "updatedOn" : 1456159932049,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159932665,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/25/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159932670\" id=\"item-56cb3ca737013b06fe854c6e\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-c58e6a5610e4e8d4fc90\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/25/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3ca737013b06fe854c6e/1456159932049/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461578400000,
      "endDate" : 1461582000000
    },
    "startDate" : 1461578400000,
    "endDate" : 1461582000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3cc507eaa09d5d4a689a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456159957196,
    "updatedOn" : 1456159956573,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456159957196,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/26/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456159957199\" id=\"item-56cb3cc507eaa09d5d4a689a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-25bfe9f572df64947d97\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/26/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3cc507eaa09d5d4a689a/1456159956573/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461664800000,
      "endDate" : 1461668400000
    },
    "startDate" : 1461664800000,
    "endDate" : 1461668400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb43802e83f8ff4392ba7a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161705694,
    "updatedOn" : 1456161705953,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161705694,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/27/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161705705\" id=\"item-56cb43802e83f8ff4392ba7a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-3d078e1383c6f2f82935\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/27/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb43802e83f8ff4392ba7a/1456161705953/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461772800000,
      "endDate" : 1461794400000
    },
    "startDate" : 1461772800000,
    "endDate" : 1461794400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb498ff85082a807c0661e",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163230036,
    "updatedOn" : 1456163229447,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163230036,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/29/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163230040\" id=\"item-56cb498ff85082a807c0661e\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-8763772a92147d60303e\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/29/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb498ff85082a807c0661e/1456163229447/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461934800000,
      "endDate" : 1461949200000
    },
    "startDate" : 1461934800000,
    "endDate" : 1461949200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb50b81d07c077021298bf",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456165106089,
    "updatedOn" : 1456165170653,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456165106089,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/4/29/schlagernatt",
    "title" : "Kvalschlager",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456165106092\" id=\"item-56cb50b81d07c077021298bf\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-0c6918023518ea22ac69\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/4/29/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb50b81d07c077021298bf/1456165170653/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1461960000000,
      "endDate" : 1461974400000
    },
    "startDate" : 1461960000000,
    "endDate" : 1461974400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3cff07eaa09d5d4a6adb",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160015355,
    "updatedOn" : 1456160014739,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160015355,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/2/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160015358\" id=\"item-56cb3cff07eaa09d5d4a6adb\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-aaacb88401473ae13bd5\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/2/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3cff07eaa09d5d4a6adb/1456160014739/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462183200000,
      "endDate" : 1462186800000
    },
    "startDate" : 1462183200000,
    "endDate" : 1462186800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cd66204d088e8803f213ed",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456301738408,
    "updatedOn" : 1456301738553,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456301738408,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456301636462-W4S4XBRSMB1QUMJ6G8RM",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.4858757062146893,
      "y" : 0.084,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/5/3/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456301738418\" id=\"item-56cd66204d088e8803f213ed\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-581ac7f10da5fc22087f\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/3/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cd66204d088e8803f213ed/1456301738553/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462269600000,
      "endDate" : 1462273200000
    },
    "startDate" : 1462269600000,
    "endDate" : 1462273200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb44687da24faa1f77da5a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456161943342,
    "updatedOn" : 1456161943755,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456161943342,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/4/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456161943346\" id=\"item-56cb44687da24faa1f77da5a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-c64f5bbf6b053363be64\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/4/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb44687da24faa1f77da5a/1456161943755/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462377600000,
      "endDate" : 1462399200000
    },
    "startDate" : 1462377600000,
    "endDate" : 1462399200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb49ae2eeb817302565279",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163267060,
    "updatedOn" : 1456163266446,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163267060,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/6/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163267064\" id=\"item-56cb49ae2eeb817302565279\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-7a695a9edcc30121a481\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/6/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb49ae2eeb817302565279/1456163266446/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462539600000,
      "endDate" : 1462554000000
    },
    "startDate" : 1462539600000,
    "endDate" : 1462554000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4d3acf80a1fc05761592",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164182969,
    "updatedOn" : 1456164182353,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164182969,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/7/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164182973\" id=\"item-56cb4d3acf80a1fc05761592\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-9ce55cfb469a37c550e0\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/7/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4d3acf80a1fc05761592/1456164182353/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462615200000,
      "endDate" : 1462622400000
    },
    "startDate" : 1462615200000,
    "endDate" : 1462622400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3d4d55598658d28e74d9",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160092661,
    "updatedOn" : 1456160092044,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160092661,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/9/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160092666\" id=\"item-56cb3d4d55598658d28e74d9\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-8d50ac76a25da16825bf\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/9/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3d4d55598658d28e74d9/1456160092044/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462788000000,
      "endDate" : 1462791600000
    },
    "startDate" : 1462788000000,
    "endDate" : 1462791600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3d6d37013b06fe85534a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160117911,
    "updatedOn" : 1456160117288,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160117911,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/10/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160117916\" id=\"item-56cb3d6d37013b06fe85534a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-1098f3019dccde190759\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/10/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3d6d37013b06fe85534a/1456160117288/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462874400000,
      "endDate" : 1462878000000
    },
    "startDate" : 1462874400000,
    "endDate" : 1462878000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb44ccd51cd420218846e6",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162034394,
    "updatedOn" : 1456162077329,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162034394,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/11/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162034397\" id=\"item-56cb44ccd51cd420218846e6\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-52e4be4e87846ca9e64f\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/11/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb44ccd51cd420218846e6/1456162077329/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1462982400000,
      "endDate" : 1463004000000
    },
    "startDate" : 1462982400000,
    "endDate" : 1463004000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb47ec2b8dde4bd7a6a987",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162821300,
    "updatedOn" : 1456163344633,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162821300,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/3/25/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162821305\" id=\"item-56cb47ec2b8dde4bd7a6a987\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-9fa8ddccc72bf915e49f\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/25/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb47ec2b8dde4bd7a6a987/1456163344633/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463144400000,
      "endDate" : 1463158800000
    },
    "startDate" : 1463144400000,
    "endDate" : 1463158800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cd66b74d088e8803f2159d",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456301872549,
    "updatedOn" : 1456301872660,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456301872549,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456301793770-CY08VYOOSHV7V1IRLHIS",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.4689265536723164,
      "y" : 0.088,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/5/16/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456301872561\" id=\"item-56cd66b74d088e8803f2159d\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-1fece3209200527302d0\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/16/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cd66b74d088e8803f2159d/1456301872660/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463392800000,
      "endDate" : 1463396400000
    },
    "startDate" : 1463392800000,
    "endDate" : 1463396400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cd673b4d088e8803f2170d",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456302046531,
    "updatedOn" : 1456302046643,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456302046531,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456301920946-259J4T73RKWUMRF77H7G",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.4745762711864407,
      "y" : 0.084,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/5/17/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456302046540\" id=\"item-56cd673b4d088e8803f2170d\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-cf9e7d0e3c1218d7df62\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/17/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cd673b4d088e8803f2170d/1456302046643/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463479200000,
      "endDate" : 1463482800000
    },
    "startDate" : 1463479200000,
    "endDate" : 1463482800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb454020c64715153e8627",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162166688,
    "updatedOn" : 1456162166936,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162166688,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/18/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162166693\" id=\"item-56cb454020c64715153e8627\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-b57b13165d5c28682f2d\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/18/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb454020c64715153e8627/1456162166936/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463587200000,
      "endDate" : 1463608800000
    },
    "startDate" : 1463587200000,
    "endDate" : 1463608800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4a424c2f85414d5859dc",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163436284,
    "updatedOn" : 1456163438613,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163436284,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/20/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163436288\" id=\"item-56cb4a424c2f85414d5859dc\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-f1d7b684e9a00c2860a8\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/20/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4a424c2f85414d5859dc/1456163438613/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463749200000,
      "endDate" : 1463763600000
    },
    "startDate" : 1463749200000,
    "endDate" : 1463763600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4d92a3360c04a1399ccf",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164258222,
    "updatedOn" : 1456164257606,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164258222,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/21/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164258227\" id=\"item-56cb4d92a3360c04a1399ccf\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-f2ab27aeeeb4c047a6f7\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/21/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4d92a3360c04a1399ccf/1456164257606/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463824800000,
      "endDate" : 1463832000000
    },
    "startDate" : 1463824800000,
    "endDate" : 1463832000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3d8af699bb9a85d923a5",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160139256,
    "updatedOn" : 1456160138934,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160139256,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/23/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160139259\" id=\"item-56cb3d8af699bb9a85d923a5\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-4f96d585dbd97329c54c\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/23/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3d8af699bb9a85d923a5/1456160138934/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1463997600000,
      "endDate" : 1464001200000
    },
    "startDate" : 1463997600000,
    "endDate" : 1464001200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3daf1bbee0cc3b72fd3b",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160190039,
    "updatedOn" : 1456160189713,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160190039,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/24/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160190044\" id=\"item-56cb3daf1bbee0cc3b72fd3b\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-db2e96e6f3e9a80b7c34\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/24/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3daf1bbee0cc3b72fd3b/1456160189713/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464084000000,
      "endDate" : 1464087600000
    },
    "startDate" : 1464084000000,
    "endDate" : 1464087600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4584a3360c6c5e75935a",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162211320,
    "updatedOn" : 1456162211712,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162211320,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/25/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162211325\" id=\"item-56cb4584a3360c6c5e75935a\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-17ff3090e21a19569923\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/25/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4584a3360c6c5e75935a/1456162211712/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464192000000,
      "endDate" : 1464213600000
    },
    "startDate" : 1464192000000,
    "endDate" : 1464213600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4aa527d4bd65a6c1de3b",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163539309,
    "updatedOn" : 1456163539978,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163539309,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/27/fredmans-pub-1",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163539313\" id=\"item-56cb4aa527d4bd65a6c1de3b\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-35911c877df531245db6\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/27/fredmans-pub-1",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4aa527d4bd65a6c1de3b/1456163539978/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464354000000,
      "endDate" : 1464368400000
    },
    "startDate" : 1464354000000,
    "endDate" : 1464368400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb51412b8ddee575e1f14e",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456165305553,
    "updatedOn" : 1456165308805,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456165305553,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/27/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456165305557\" id=\"item-56cb51412b8ddee575e1f14e\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-731d54dab6ee1cceec6e\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/27/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb51412b8ddee575e1f14e/1456165308805/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464379200000,
      "endDate" : 1464382800000
    },
    "startDate" : 1464379200000,
    "endDate" : 1464382800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4dc4a3360c04a1399fb1",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456164344313,
    "updatedOn" : 1456164343725,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456164344313,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/28/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456164344316\" id=\"item-56cb4dc4a3360c04a1399fb1\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-cb4f7998e73e554fe3f0\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/28/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4dc4a3360c04a1399fb1/1456164343725/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464429600000,
      "endDate" : 1464436800000
    },
    "startDate" : 1464429600000,
    "endDate" : 1464436800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3ddd1bbee0cc3b72fe67",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160219524,
    "updatedOn" : 1456160221288,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160219524,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/30/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160219528\" id=\"item-56cb3ddd1bbee0cc3b72fe67\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-6dca686f2982acfb7617\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/30/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3ddd1bbee0cc3b72fe67/1456160221288/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464602400000,
      "endDate" : 1464606000000
    },
    "startDate" : 1464602400000,
    "endDate" : 1464606000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3decf85082a807c000d8",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160288330,
    "updatedOn" : 1456160298407,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160288330,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/5/31/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160288334\" id=\"item-56cb3decf85082a807c000d8\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-0529924cc613f669a4ce\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/5/31/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3decf85082a807c000d8/1456160298407/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464688800000,
      "endDate" : 1464692400000
    },
    "startDate" : 1464688800000,
    "endDate" : 1464692400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb45b14c2f85414d5828c2",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456162307529,
    "updatedOn" : 1456162376648,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456162307529,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/6/1/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456162307533\" id=\"item-56cb45b14c2f85414d5828c2\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-efd68ba3a801b9a15766\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/6/1/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb45b14c2f85414d5828c2/1456162376648/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464796800000,
      "endDate" : 1464840000000
    },
    "startDate" : 1464796800000,
    "endDate" : 1464840000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb4afb8259b5d1a01ec949",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456163623660,
    "updatedOn" : 1456163628138,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456163623660,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/6/3/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456163628763\" id=\"item-56cb4afb8259b5d1a01ec949\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-943171973342ac05b0a9\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter terminens studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r kv\u00E4llens Full Moon Party! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/6/3/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb4afb8259b5d1a01ec949/1456163628138/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1464958800000,
      "endDate" : 1464973200000
    },
    "startDate" : 1464958800000,
    "endDate" : 1464973200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  } ],
  "past" : [ {
    "id" : "56ca53d6b654f92cd6eb4248",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456100332536,
    "updatedOn" : 1456305046673,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456100332536,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456304960310-SKC6HGXORH3A7VVHUSNS",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.4689265536723164,
      "y" : 0.088,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/3/1/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456100332545\" id=\"item-56ca53d6b654f92cd6eb4248\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-ecedecf6abde13749414\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/3/1/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca53d6b654f92cd6eb4248/1456305046673/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456830000000,
      "endDate" : 1456833600000
    },
    "startDate" : 1456830000000,
    "endDate" : 1456833600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca4fa5b09f95fbc495fbce",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456099546032,
    "updatedOn" : 1456099650656,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456099546032,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456099447805-10DK36J0AKKKUVKBUWUX",
    "systemDataVariants" : "3696x1296,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "e7c0da",
      "topRightAverage" : "600d87",
      "bottomLeftAverage" : "58099c",
      "bottomRightAverage" : "681cca",
      "centerAverage" : "a28d9e",
      "suggestedBgColor" : "edccf0"
    },
    "urlId" : "2016/2/29/lets-dance-streetjazz",
    "title" : "Let's Dance: Streetjazz",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456099546044\" id=\"item-56ca4fa5b09f95fbc495fbce\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-5c4b1af5ecb9b7b80e22\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Helsingkrona Nation och Kristianstads Nation presenterar v\u00E5rt nya koncept \u201DLet\u2019s Dance\u201D! Kort och gott \u00E4r det fyra gyllene tillf\u00E4llen att prova p\u00E5 fyra olika dansstilar: Streetjazz (29/2), dancehall (7/3), street (14/3) och showjazz (21/3). Klasserna \u00E4r gratis och h\u00E5lls p\u00E5 Kristianstads Nation.<br /><br />V\u00E5r f\u00F6rsta dansklass \u00E4r STREETJAZZ. Streetjazz \u00E4r en blandning av streetdance och jazz/showdans. Vi blandar tufft, showigt och feminint f\u00F6r att sl\u00E4ppa ut din inre diva. (Observera att klassen \u00E4r till f\u00F6r alla, oavsett k\u00F6n! Everyone can be a diva!)<br /><br />N\u00E4r: 20.00 m\u00E5ndag den 29 februari<br />Var: Kristianstads Nation<br />Pris: gratis!<br /><br />Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/29/lets-dance-streetjazz",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca4fa5b09f95fbc495fbce/1456099650656/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456772400000,
      "endDate" : 1456776000000
    },
    "startDate" : 1456772400000,
    "endDate" : 1456776000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3696x1296",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca53b6cf80a13fe9ffc1af",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456100296828,
    "updatedOn" : 1456304919529,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456100296828,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456304847862-VV6FMEOUI78J1RMB10M3",
    "systemDataVariants" : "3508x4961,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.4689265536723164,
      "y" : 0.088,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ede8e4",
      "topRightAverage" : "f4f0e8",
      "bottomLeftAverage" : "e8ebea",
      "bottomRightAverage" : "eef1e7",
      "centerAverage" : "de300f",
      "suggestedBgColor" : "ffffff"
    },
    "urlId" : "2016/2/29/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456100296838\" id=\"item-56ca53b6cf80a13fe9ffc1af\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-f138a2bec4cfee2af166\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/29/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca53b6cf80a13fe9ffc1af/1456304919529/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456743600000,
      "endDate" : 1456747200000
    },
    "startDate" : 1456743600000,
    "endDate" : 1456747200000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x4961",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca6915e707eb01debd954f",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456105807703,
    "updatedOn" : 1456301336072,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456105807703,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456300975022-BF4DTQVEUUPPSDOAZSXI",
    "systemDataVariants" : "3508x704,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.412,
      "y" : 0.49019607843137253,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "ddb37e",
      "topRightAverage" : "dcb373",
      "bottomLeftAverage" : "ddb582",
      "bottomRightAverage" : "dcad69",
      "centerAverage" : "c9bea8",
      "suggestedBgColor" : "ddb37f"
    },
    "urlId" : "2016/2/27/rise-n-shine-brunch",
    "title" : "Rise n' Shine Brunch",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456105807718\" id=\"item-56ca6915e707eb01debd954f\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-46de118ae1f3c4f1197f\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje l\u00F6rdag kl. 12.00 \u2013 14.00 \u00E4r det brunch p\u00E5 Helsingkrona. F\u00F6r bara 40 kr f\u00E5r du ta del av en varierande buff\u00E9 som garanterat fyller p\u00E5 v\u00E4tske- och saltreserverna!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/27/rise-n-shine-brunch",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca6915e707eb01debd954f/1456301336072/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456570800000,
      "endDate" : 1456578000000
    },
    "startDate" : 1456570800000,
    "endDate" : 1456578000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "3508x704",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca689527d4bd3fdb316599",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456105690925,
    "updatedOn" : 1456302141106,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456105690925,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456302126845-HAABLMBFD06BT207H9E9",
    "systemDataVariants" : "1191x842,100w,300w,500w,750w,1000w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "262872",
      "topRightAverage" : "262872",
      "bottomLeftAverage" : "303176",
      "bottomRightAverage" : "41417e",
      "centerAverage" : "dd92b9",
      "suggestedBgColor" : "262872"
    },
    "urlId" : "2016/2/26/schlagernatt",
    "title" : "Schlagernatt",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456105690937\" id=\"item-56ca689527d4bd3fdb316599\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-05d2a0895ecd3682f062\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>P\u00E5 fredag \u00E4r det \u00E5terigen dags f\u00F6r veckans h\u00F6jdpunkt: SCHLAGERNATT. Med gamla hits och nya d\u00E4ngor lyfter vi dansgolvet till stj\u00E4rnorna! K\u00E4rleken under discokulorna har aldrig varit starkare! Vi vet var du vill vara!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/26/schlagernatt",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca689527d4bd3fdb316599/1456302141106/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456520400000,
      "endDate" : 1456534800000
    },
    "startDate" : 1456520400000,
    "endDate" : 1456534800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "1191x842",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca59557c65e44270ca8407",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456104626298,
    "updatedOn" : 1456302089632,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456104626298,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456302075039-MR02J92YSVTRIPZOE56P",
    "systemDataVariants" : "2480x786,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "3b582c",
      "topRightAverage" : "3b582c",
      "bottomLeftAverage" : "3b582c",
      "bottomRightAverage" : "3b582c",
      "centerAverage" : "566933",
      "suggestedBgColor" : "3b582c"
    },
    "urlId" : "2016/2/26/fredmans-pub",
    "title" : "Fredmans Pub",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456101717119\" id=\"item-56ca59557c65e44270ca8407\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-245c452051900a91b998\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Klockan 15.00 varje fredag \u00E4r det dags f\u00F6r v\u00E5r om\u00E5ttligt popul\u00E4ra nationspub Fredmans. En mysig pub med fantastiska hamburgare f\u00F6r dig som vill ta igen dig efter veckans studier eller passa p\u00E5 att ladda upp inf\u00F6r helgen! D\u00E5 detta \u00E4r det ultimata fredagsh\u00E4nget g\u00E4ller det att komma i tid f\u00F6r redan kl 15.00 ringlar k\u00F6n l\u00E5ng.</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/26/fredmans-pub",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca59557c65e44270ca8407/1456302089632/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456495200000,
      "endDate" : 1456509600000
    },
    "startDate" : 1456495200000,
    "endDate" : 1456509600000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "2480x786",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca54ff8a65e2903b6e4043",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456100681240,
    "updatedOn" : 1456300559605,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456100681240,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456300492676-5FOO5FUUNFV55A67XUOE",
    "systemDataVariants" : "12833x3594,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "1c181b",
      "topRightAverage" : "11100f",
      "bottomLeftAverage" : "675c70",
      "bottomRightAverage" : "171214",
      "centerAverage" : "2e282e",
      "suggestedBgColor" : "1b171a"
    },
    "urlId" : "2016/2/24/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "title" : "Winbladhs Restaurang & Cocktailbar",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456100681256\" id=\"item-56ca54ff8a65e2903b6e4043\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-46c9ec156b746cc262de\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Winbladhs restaurang bjuder p\u00E5 tre olika huvudr\u00E4tter av h\u00F6gsta kvalit\u00E9 och \u00E4r perfekt f\u00F6r dig som vill fira att halva veckan redan har g\u00E5tt eller f\u00F6r dig som bara \u00E4r tr\u00F6tt p\u00E5 att f\u00F6rs\u00F6ka sl\u00E4nga ihop n\u00E5got av det som finns i kylsk\u00E5pet. Parallellt med restaurangen h\u00E5ller \u00E4ven Winbladhs en cocktailbar d\u00E4r man kan sl\u00E4cka sin t\u00F6rst och dr\u00F6mma sig bort till helgens kommande \u00E4ventyr. Varmt v\u00E4lkomna!</p><p>\u00A0</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002,
      "addressTitle" : "",
      "addressLine1" : "",
      "addressLine2" : "",
      "addressCountry" : ""
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/24/winbladhs-restaurang-cocktailbar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca54ff8a65e2903b6e4043/1456300559605/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456333200000,
      "endDate" : 1456354800000
    },
    "startDate" : 1456333200000,
    "endDate" : 1456354800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "12833x3594",
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca538cb654f92cd6eb407d",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456100259981,
    "updatedOn" : 1456100260137,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456100259981,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/2/23/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456100259993\" id=\"item-56ca538cb654f92cd6eb407d\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-01ee883f935559f2399f\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/23/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca538cb654f92cd6eb407d/1456100260137/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456225200000,
      "endDate" : 1456228800000
    },
    "startDate" : 1456225200000,
    "endDate" : 1456228800000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca53444c2f85180fbcce59",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456100216458,
    "updatedOn" : 1456100216638,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456100216458,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/2/22/kronalunchen",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456100208332\" id=\"item-56ca53444c2f85180fbcce59\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-0e13ef7f9a6ac772f4f0\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/22/kronalunchen",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca53444c2f85180fbcce59/1456100216638/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456138800000,
      "endDate" : 1456142400000
    },
    "startDate" : 1456138800000,
    "endDate" : 1456142400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56cb3d3437013b06fe85518c",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456160064101,
    "updatedOn" : 1456160063481,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456160064101,
    "authorId" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "urlId" : "2016/2/22/kronalunchen-2",
    "title" : "Kronalunchen",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456160064104\" id=\"item-56cb3d3437013b06fe85518c\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-a50af8bbec8a521e438e\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Varje m\u00E5ndag och tisdag klockan 12.00 serveras lunch till det schyssta priset 35 kronor. Till detta serveras sallad, br\u00F6d samt kaffe och efterr\u00E4tt. Passa p\u00E5 att ladda upp med god mat p\u00E5 Helsingkrona inf\u00F6r eftermiddagens studier!</p><p>Gl\u00F6m inte att ta med ditt leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56cb379360b5e99acabeb6cc",
      "lastLoginOn" : 1456158611968,
      "lastActiveOn" : 1456158611968,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "GDF HB",
      "firstName" : "GDF",
      "lastName" : "HB",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1456158611466,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/22/kronalunchen-2",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56cb3d3437013b06fe85518c/1456160063481/",
    "contentType" : "application/octet-stream",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456138800000,
      "endDate" : 1456142400000
    },
    "startDate" : 1456138800000,
    "endDate" : 1456142400000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "recordTypeLabel" : "event"
  }, {
    "id" : "56ca56bb22482e3c93ffb0a6",
    "collectionId" : "56561796e4b04cd6ce7c88c9",
    "recordType" : 12,
    "addedOn" : 1456101387347,
    "updatedOn" : 1456101524492,
    "displayIndex" : 0,
    "starred" : false,
    "passthrough" : false,
    "workflowState" : 1,
    "publishOn" : 1456101387347,
    "authorId" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
    "systemDataId" : "1456101340176-16I1M2IFEUZX4W9D5OMS",
    "systemDataVariants" : "6890x2693,100w,300w,500w,750w,1000w,1500w,2500w",
    "systemDataSourceType" : "PNG",
    "mediaFocalPoint" : {
      "x" : 0.5,
      "y" : 0.5,
      "source" : 3
    },
    "colorData" : {
      "topLeftAverage" : "a55062",
      "topRightAverage" : "8e4758",
      "bottomLeftAverage" : "954a5b",
      "bottomRightAverage" : "a75062",
      "centerAverage" : "ebd3a2",
      "suggestedBgColor" : "a24f61"
    },
    "urlId" : "2016/2/21/spelsndagar",
    "title" : "Spels\u00F6ndag",
    "sourceUrl" : "",
    "body" : "<div class=\"sqs-layout sqs-grid-12 columns-12\" data-layout-label=\"Post Body\" data-type=\"item\" data-updated-on=\"1456101387363\" id=\"item-56ca56bb22482e3c93ffb0a6\"><div class=\"row sqs-row\"><div class=\"col sqs-col-12 span-12\"><div class=\"sqs-block html-block sqs-block-html\" data-block-type=\"2\" id=\"block-8b02de4f81b58773efdf\"><div class=\"sqs-block-content\"><p>Spels\u00F6ndag p\u00E5 Helsingkrona!</p><p>Vad kan v\u00E4l passa b\u00E4ttre p\u00E5 en s\u00F6ndag \u00E4n att spela br\u00E4dspel och \u00E4ta popcorn med ett g\u00E4ng kompisar?</p><p>Evenemanget \u00E4r gratis och vi \u00F6ppnar d\u00F6rrarna fr\u00E5n 15.00. Vi utlovar en rolig eftermiddag med massor av skratt och nya bekantskaper (s\u00E5 l\u00E4nge r\u00E4tt person vinner)!</p><p>Gl\u00F6m inte leg och studentleg!</p></div></div></div></div></div>",
    "excerpt" : "",
    "location" : {
      "mapZoom" : 12.0,
      "mapLat" : 40.7207559,
      "mapLng" : -74.00076130000002,
      "markerLat" : 40.7207559,
      "markerLng" : -74.00076130000002
    },
    "likeCount" : 0,
    "dislikeCount" : 0,
    "commentCount" : 0,
    "publicCommentCount" : 0,
    "commentState" : 1,
    "unsaved" : false,
    "author" : {
      "id" : "56bb8028d210b8c02121aca4",
      "lastLoginOn" : 1456779823457,
      "lastActiveOn" : 1456779823457,
      "isDeactivated" : false,
      "deleted" : false,
      "displayName" : "PR-chef Helsingkrona",
      "firstName" : "PR-chef",
      "lastName" : "Helsingkrona",
      "emailVerified" : false,
      "bio" : "",
      "revalidateTimestamp" : 1455128616968,
      "systemGenerated" : false
    },
    "fullUrl" : "/kalendarium/2016/2/21/spelsndagar",
    "assetUrl" : "http://static1.squarespace.com/static/564da7f8e4b02ed770d265e6/56561796e4b04cd6ce7c88c9/56ca56bb22482e3c93ffb0a6/1456101524492/",
    "contentType" : "image/png",
    "structuredContent" : {
      "_type" : "CalendarEvent",
      "startDate" : 1456063200000,
      "endDate" : 1456074000000
    },
    "startDate" : 1456063200000,
    "endDate" : 1456074000000,
    "items" : [ ],
    "pushedServices" : { },
    "pendingPushedServices" : { },
    "originalSize" : "6890x2693",
    "recordTypeLabel" : "event"
  } ]
}
